*yıl bazında projeler tarihler arasındaki arşivde projeler görüntülenecek.
proje adı, proje kodu, fırsatları ve teklifleri, bölgesi, sorumlusu, konusu 

*hizmet/ürün 
en üstteki butonun yanına buton koy verileri güncelle butonu
butona click : servisten yeni gelen ürünleri tabloya ekleyecek. Logo sistemiyle entegre olacak.

